49000:我曼唔贏波係因為廢事對三隊強隊姐

喂柒頭 知唔知點解輸呀 因為你隊波廢呀

聽完真係笑撚左 望十

呢個仲撚好笑 輸波係因為想迫高層科水

咁都叫副選
阿 轟 鏝個陣仲廢

玩還玩，貼人相出黎完全無意思兼戇鳩

吹到踢傑志都未得贏
分分鐘出隊青年軍都炒你10粒8粒啊

獌狗真係寧舍戇鳩

牙鼠

老鼠比人貼左出黎？

以為輸波因為有人詛咒

老鼠

老鼠今次撐你

講得好！好安答！

我知獌聯無咩洗錢同唔係強陣